連登狗自願歸化，主動迎合成殘字論壇

你班仆街冚家剷，主動迎合，不知所謂

全部都出至時事台班食屎狗

你班柒頭，由曲變直，比狗屌啦柒碌

時事台班食屎狗

狗黎咋

借個位 會員標籤功能

連登狗，特別時事台
特撚別多呢D柒碌
不知所謂

支那國果個國字
同共產黨果個黨字
用殘體字我都冇咁嬲
班冚家剷撚樣假膠係連登係成句殘體字

連登狗對自己有利就吹奏，對自己不利就當睇唔撚到

你老母，龍門狗

推

呢家先黎屌? 由一開始有一隻殘體出現既時候就應該屌啦
成班仲係到戇鳩鳩 仲要係咁POST中共新聞 CLS 我理得佢D城鄉發生乜鳩事

由曲變到直，你老母成班垃圾
全部出至時事台食屎狗

最慘係當時一屌 仲有人話 知彼知己戇撚鳩

時事台班傻閪除左識屈毛仲識條春咩

中国人用简体字有什么问题？ 你是不是港独份子？ 你是不是想分裂国家？

一係就派白紙無聲控訴
一係就直接講出講

成班又用emoji又乜撚嘢時代廣場真係on99
成日笑鳩支那人打字變** 打個字都要用emoji代替 自己咪一樣

已經分不出曲直

笑撚死 唔係有班好醒 用vpn架咩 係咪冇錢買新電話同電話卡

時事台班柒頭正垃圾

連登狗不願面對，當睇唔撚到，好野

其實係咪可以設定到個網站完全唔支援殘體字呢？
冇記錯以前啲電腦都係咁㗎
即係係咪可以加一啲或者係減走一啲程式碼去剷除對殘體字嘅支援
咁一陣去打殘體字咪會全部變晒做白板囉
我覺得咁嘅方法係一個相當唔錯務實嘅處理方法